黃碧雲公開支持港獨

民主黨議員黃碧雲則指，下一場戰事將在明年3月立法會補選，香港人未來一定要團結，協助民主派在明年3.11補選「全取四席，光復香港」，希望巿民支持在民主派初選勝出的候選人，高喊：「團結一致，團結議會，光復香港

光復香港為梁天琦競選口號

游蕙禎競選口號為「光復議會」，有先見之明。

食屎狗黃碧雲，自己用白鴿打殘游B不但止
重要偷埋義家啲橋？ Sologan都偷食屎啦鉛水雲

之前打錯字，打返岩先

食屎狗黃碧雲，自己用白鴿打殘游B不但止
重要偷埋對家啲橋？ Sologan都偷無恥至極
食屎啦鉛水雲

無隻鴿係無辜既

你老母就笠水，佢笠水仲會唔會返黎香港受審，你係咪弱撚智？有無因為抗爭而付出過？無既話你只係垃圾鍵盤戰士咋。

生勾勾響香港都叫笠水？

鄭蟲泰就笠水啦

你就笠春袋

人地激流勇退

你就唔使講都知五毛

呢條八婆真係好撚乞人憎
見到佢個樣就嬲

本post五毛
1epiphany
2霍金轉身

公開支持港獨
違反基本法
係咪可以DQ?

上網google”激流勇退”都大把result啦
兩條撚屌

google完近義詞係明哲保身
唔知有冇錯呢

盲人捉字蝨
笑到氣都咳

啲五毛柒到笠左水

敗走叫勇退

你弱智叫霍金？